# Chinese translations for ebox-printers package.
# Copyright (C) 2008 Warp S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-printers package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-printers 0.12.99Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"POT-Creation-Date: 2009-09-26 19:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-04 07:47+0200\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/Printers.pm:56
#, fuzzy
msgid "Printer Sharing"
msgstr "印表機分享"

#: src/EBox/Printers.pm:76
msgid "Create spool directory for printers"
msgstr "建立印表機的 spool 目錄"

#: src/EBox/Printers.pm:77
msgid "eBox will create a spool directory under /var/spool/samba"
msgstr "eBox 將會建立 spool 目錄在 /var/spool/samba"

#: src/EBox/Printers.pm:82
msgid "Add user ebox to lpadmin group"
msgstr "新增使用者 ebox 到 lpadmin 群組"

#: src/EBox/Printers.pm:83
msgid "In order to manage printers and queues from the eBox web interface"
msgstr "從 eBox 網頁介面來管理印表機和佇列"

#: src/EBox/Printers.pm:88
msgid "Create log table"
msgstr "建立日誌表"

#: src/EBox/Printers.pm:89
msgid ""
"eBox will create a new table into its log database to store printers logs"
msgstr "eBox 將會建立新表單到日誌資料庫來儲存印表日誌"

#: src/EBox/Printers.pm:105
msgid "To add and manage printers"
msgstr "新增和管理印表機"

#: src/EBox/Printers.pm:110
msgid "To enable standalone cupsd listen on internal interfaces"
msgstr "啟用獨立 cupsd 在內部網路介面來監聽"

#: src/EBox/Printers.pm:252 src/EBox/Printers.pm:387 src/EBox/Printers.pm:400
#: src/EBox/Printers.pm:417 src/EBox/Printers.pm:473 src/EBox/Printers.pm:525
#: src/EBox/Printers.pm:567 src/EBox/Printers.pm:584 src/EBox/Printers.pm:606
#: src/EBox/Printers.pm:632 src/EBox/Printers.pm:659 src/EBox/Printers.pm:691
#: src/EBox/Printers.pm:721 src/EBox/Printers.pm:749 src/EBox/Printers.pm:790
#: src/EBox/Printers.pm:804 src/EBox/Printers.pm:830 src/EBox/Printers.pm:844
#: src/EBox/Printers.pm:870 src/EBox/Printers.pm:884 src/EBox/Printers.pm:909
#: src/EBox/Printers.pm:932 src/EBox/Printers.pm:957 src/EBox/Printers.pm:1029
#: src/EBox/Printers.pm:1078 src/EBox/Printers.pm:1123
#: src/EBox/Printers.pm:1152 src/EBox/Printers.pm:1207
#: src/EBox/Printers.pm:1222 src/EBox/Printers.pm:1253
#: src/EBox/CGI/ParallelPrinter.pm:40 src/EBox/CGI/Drvopts.pm:39
#: src/EBox/CGI/SambaPrinterUI.pm:46 src/EBox/CGI/Manufacturer.pm:39
#: src/EBox/CGI/ManufacturerUI.pm:46 src/EBox/CGI/ModelUI.pm:46
#: src/EBox/CGI/NetworkPrinterUI.pm:46 src/EBox/CGI/IPPPrinter.pm:42
#: src/EBox/CGI/USBPrinterUI.pm:46 src/EBox/CGI/USBPrinter.pm:40
#: src/EBox/CGI/IPPPrinterUI.pm:46 src/EBox/CGI/ManagePrinter.pm:40
#: src/EBox/CGI/Model.pm:39 src/EBox/CGI/LPDPrinter.pm:41
#: src/EBox/CGI/DrvoptsUI.pm:46 src/EBox/CGI/LPDPrinterUI.pm:46
#: src/EBox/CGI/NetworkPrinter.pm:40 src/EBox/CGI/DriverUI.pm:46
#: src/EBox/CGI/Driver.pm:39 src/EBox/CGI/DeleteUI.pm:46
#: src/EBox/CGI/ParallelPrinterUI.pm:46 src/EBox/CGI/SambaPrinter.pm:40
#: src/EBox/CGI/ManagePrinterUI.pm:46
msgid "Printer"
msgstr "印表機"

#: src/EBox/Printers.pm:295
msgid "Add Printer"
msgstr "新增印表機"

#: src/EBox/Printers.pm:357 src/EBox/CGI/ShowPrintersUI.pm:30
msgid "Manage printers"
msgstr "管理印表機"

#: src/EBox/Printers.pm:492
msgid ""
"The printer's name contains characters not valid.Only alphanumeric "
"characters are allowed"
msgstr "印表機名稱裡面的有無效的字元.只接受數字的字元"

#: src/EBox/Printers.pm:496 src/EBox/Printers.pm:588
#: src/EBox/CGI/AddPrinter.pm:41 src/templates/addprinter.mas:23
msgid "Method"
msgstr "Method"

#: src/EBox/Printers.pm:501 src/templates/addprinter.mas:15
#: src/templates/printers.mas:37 src/templates/printer.mas:77
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/EBox/Printers.pm:508
msgid "The given name is alreaday used as "
msgstr "規定的名稱已被使用"

#: src/EBox/Printers.pm:529 src/EBox/Printers.pm:1082
#: src/EBox/Printers.pm:1127
msgid "Printer not configured"
msgstr "印表機尚未設置"

#: src/EBox/Printers.pm:612 src/EBox/Printers.pm:638
#: src/EBox/CGI/ParallelPrinter.pm:41 src/EBox/CGI/USBPrinter.pm:41
#: src/templates/usb.mas:18 src/templates/parallel.mas:18
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: src/EBox/Printers.pm:617
msgid "It is not a usb printer"
msgstr "這不是 usb 印表機"

#: src/EBox/Printers.pm:643
msgid "It is not a parallel printer"
msgstr "這不是 parallel 印表機"

#: src/EBox/Printers.pm:663 src/EBox/Printers.pm:725 src/EBox/Printers.pm:753
#: src/EBox/CGI/IPPPrinter.pm:43 src/EBox/CGI/LPDPrinter.pm:42
#: src/EBox/CGI/NetworkPrinter.pm:41 src/templates/network.mas:23
#: src/templates/lpd.mas:23 src/templates/ipp.mas:23
#: src/templates/printerback.mas:182
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: src/EBox/Printers.pm:664 src/EBox/Printers.pm:726 src/EBox/Printers.pm:754
#: src/EBox/CGI/IPPPrinter.pm:44 src/EBox/CGI/LPDPrinter.pm:43
#: src/EBox/CGI/NetworkPrinter.pm:42 src/templates/network.mas:31
#: src/templates/lpd.mas:31 src/templates/ipp.mas:31
#: src/templates/printerback.mas:190
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: src/EBox/Printers.pm:669
msgid "It is not a network printer"
msgstr "這不是網路印表機"

#: src/EBox/Printers.pm:698
msgid "It is not a samba printer"
msgstr "這不是 samba 印表機"

#: src/EBox/Printers.pm:731
msgid "It is not a IPP printer"
msgstr "這不是 IPP 印表機"

#: src/EBox/Printers.pm:759
msgid "It is not a LPD printer"
msgstr "這不是 LPD 印表機"

#: src/EBox/Printers.pm:809 src/EBox/CGI/Manufacturer.pm:40
#: src/templates/printer.mas:141 src/templates/printerback.mas:21
msgid "Manufacturer"
msgstr "製造商"

#: src/EBox/Printers.pm:848 src/EBox/Printers.pm:888 src/EBox/CGI/Model.pm:40
#: src/templates/printer.mas:149 src/templates/printerback.mas:29
msgid "Model"
msgstr "型號"

#: src/EBox/Printers.pm:990 src/EBox/Printers.pm:1016
msgid "is not a valid option"
msgstr "不正確的選項"

#: src/EBox/Printers.pm:1107
#, perl-brace-format
msgid "Parameter '{name}' does not exist"
msgstr "參數 '{name}' 是不存在"

#: src/EBox/Printers.pm:1252 src/templates/printer.mas:75
msgid "Job ID"
msgstr "列印 ID"

#: src/EBox/Printers.pm:1254 src/templates/printer.mas:76
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: src/EBox/Printers.pm:1255
msgid "Queued at"
msgstr "佇列在"

#: src/EBox/Printers.pm:1256
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: src/EBox/Printers.pm:1259
msgid "Queued"
msgstr "佇列"

#: src/EBox/Printers.pm:1259
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

#: src/EBox/Printers.pm:1262
msgid "Printers"
msgstr "印表機"

#: src/EBox/CGI/SambaPrinterUI.pm:30 src/EBox/CGI/NetworkPrinterUI.pm:30
#: src/EBox/CGI/USBPrinterUI.pm:30 src/EBox/CGI/IPPPrinterUI.pm:30
#: src/EBox/CGI/LPDPrinterUI.pm:30 src/EBox/CGI/ParallelPrinterUI.pm:30
msgid "Add a new printer (II)"
msgstr "新增新的印表機 (II)"

#: src/EBox/CGI/SambaPrinterUI.pm:54 src/EBox/CGI/NetworkPrinterUI.pm:53
#: src/EBox/CGI/USBPrinterUI.pm:54 src/EBox/CGI/IPPPrinterUI.pm:53
#: src/EBox/CGI/DrvoptsUI.pm:53 src/EBox/CGI/LPDPrinterUI.pm:53
#: src/EBox/CGI/ParallelPrinterUI.pm:54 src/templates/manufacturer.mas:21
#: src/templates/manufacturer.mas:22 src/templates/addprinter.mas:40
#: src/templates/addprinter.mas:41 src/templates/drivers.mas:34
#: src/templates/drivers.mas:35 src/templates/driver.mas:21
#: src/templates/driver.mas:22 src/templates/models.mas:21
#: src/templates/models.mas:22 src/templates/printerback.mas:167
#: src/templates/printerback.mas:168
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/EBox/CGI/AddPrinter.pm:40 src/EBox/CGI/CancelJob.pm:40
msgid "Printer's name"
msgstr "印表機名稱"

#: src/EBox/CGI/AddPrinter.pm:43
msgid "Printer description"
msgstr "印表機說明"

#: src/EBox/CGI/AddPrinterUI.pm:30
msgid "Add a new printer (I)"
msgstr "新增新的印表機 (I)"

#: src/EBox/CGI/ManufacturerUI.pm:30
msgid "Add a new printer (III)"
msgstr "新增新的印表機 (III)"

#: src/EBox/CGI/ModelUI.pm:30
msgid "Add a new printer (IV)"
msgstr "新增新的印表機 (IV)"

#: src/EBox/CGI/GeneralSettings.pm:90
msgid "Standalone cups enabled"
msgstr "獨立 cups 已啟用"

#: src/EBox/CGI/GeneralSettings.pm:92
msgid "Standalone cups disabled"
msgstr "獨立 cups 已停用"

#: src/EBox/CGI/CancelJob.pm:41
msgid "Printer's id"
msgstr "印表機id"

#: src/EBox/CGI/CancelJob.pm:42
msgid "Job id"
msgstr "Job id"

#: src/EBox/CGI/CancelJob.pm:54
msgid "Job was successfully canceled"
msgstr "Job已成功取消了"

#: src/EBox/CGI/ManagePrinter.pm:51
msgid "The printer has been deleted successfully"
msgstr "此印表機已成功刪除了"

#: src/EBox/CGI/DrvoptsUI.pm:30
msgid "Add a new printer (VI)"
msgstr "新增新的印表機 (VI)"

#: src/EBox/CGI/DriverUI.pm:30
msgid "Add a new printer (V)"
msgstr "新增新的印表機 (V)"

#: src/EBox/CGI/Driver.pm:40 src/templates/printer.mas:157
#: src/templates/printerback.mas:37
msgid "Driver"
msgstr "驅動程式"

#: src/EBox/CGI/DeleteUI.pm:30
msgid "Delete printer"
msgstr "刪除印表機"

#: src/EBox/CGI/SambaPrinter.pm:52
msgid "Shared resource"
msgstr "已分享資源"

#: src/EBox/CGI/SambaPrinter.pm:53 src/templates/samba.mas:32
#: src/templates/printerback.mas:120
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#: src/EBox/CGI/SambaPrinter.pm:61 src/templates/samba.mas:60
#: src/templates/printerback.mas:148
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/CGI/SambaPrinter.pm:62 src/templates/samba.mas:69
#: src/templates/printerback.mas:157
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/EBox/CGI/ManagePrinterUI.pm:30
msgid "Manage printer"
msgstr "管理印表機"

#: src/EBox/CGI/ManagePrinterUI.pm:58
msgid "Printer details"
msgstr "印表機詳細內容"

#: src/EBox/CGI/ManagePrinterUI.pm:59
msgid "Driver Options"
msgstr "驅動程式選項"

#: src/EBox/CGI/ManagePrinterUI.pm:60
msgid "Configuration options"
msgstr "設置選項"

#: src/EBox/CGI/ManagePrinterUI.pm:61
msgid "Jobs Queue"
msgstr "列印佇列"

#: migration/0001_add_ipp_service.pl:102
msgid "Cups printer server port"
msgstr "Cups 印表機伺服器連接埠"

#: src/templates/manufacturer.mas:12
msgid "Choose manufacturer"
msgstr "選擇製造商"

#: src/templates/del.mas:12
#, perl-brace-format
msgid "Are you sure you want to delete the printer '{name}'?"
msgstr "您確定要刪除這個印表機 '{name}' 嗎?"

#: src/templates/del.mas:21 src/templates/printers.mas:64
#: src/templates/printers.mas:65 src/templates/printers.mas:66
#: src/templates/printer.mas:119 src/templates/printer.mas:120
#: src/templates/printer.mas:121
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/templates/del.mas:24
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/templates/addprinter.mas:10
msgid "Set printer name and method"
msgstr "設定印表機的名稱和 method"

#: src/templates/addprinter.mas:28
msgid "Parallel"
msgstr "Parallel"

#: src/templates/addprinter.mas:29
msgid "AppSocket"
msgstr "AppSocket"

#: src/templates/addprinter.mas:30
msgid "Samba"
msgstr "Samba"

#: src/templates/addprinter.mas:31
msgid "IPP: Internet printing protocol"
msgstr "IPP：網際網路列印通訊協定"

#: src/templates/addprinter.mas:32
msgid "LPD: Line Printer Daemon"
msgstr "LPD：線路印表機伺服程式"

#: src/templates/samba.mas:17
msgid "Samba shared printer configuration"
msgstr "Samba 印表機分享設置"

#: src/templates/samba.mas:24 src/templates/printerback.mas:112
msgid "Share resource"
msgstr "分享資源"

#: src/templates/samba.mas:38 src/templates/samba.mas:40
#: src/templates/printerback.mas:126 src/templates/printerback.mas:128
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: src/templates/samba.mas:44 src/templates/samba.mas:46
#: src/templates/printerback.mas:132 src/templates/printerback.mas:134
msgid "Guest"
msgstr "訪客"

#: src/templates/samba.mas:50 src/templates/samba.mas:52
#: src/templates/printerback.mas:138 src/templates/printerback.mas:140
msgid "User/Password"
msgstr "使用者/密碼"

#: src/templates/drivers.mas:13
msgid "Choose a dirver for the printer"
msgstr "選擇印表機的驅動程式"

#: src/templates/drivers.mas:20
msgid "driver"
msgstr "驅動程式"

#: src/templates/network.mas:16
msgid "Configure AppSocket printer"
msgstr "設定 AppSocket 印表機"

#: src/templates/lpd.mas:16
msgid "Configure LPD printer"
msgstr "設定 LPD 印表機"

#: src/templates/usb.mas:15
msgid "Local USB printer configuration"
msgstr "本機 USB 印表機設置"

#: src/templates/printers.mas:13
msgid "Enable standalone CUPS"
msgstr "啟用獨立 cups"

#: src/templates/printers.mas:19 src/templates/printer.mas:32
#: src/templates/printer.mas:167 src/templates/printer.mas:168
#: src/templates/printerback.mas:96 src/templates/printerback.mas:97
#: src/templates/printerback.mas:200 src/templates/printerback.mas:201
msgid "Change"
msgstr "改變"

#: src/templates/printers.mas:25
msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

#: src/templates/printers.mas:33
msgid "List of printers"
msgstr "印表機列表"

#: src/templates/printers.mas:38
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: src/templates/printers.mas:39
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: src/templates/printers.mas:58
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: src/templates/printers.mas:59 src/templates/printers.mas:60
msgid "Manage this printer"
msgstr "管理這個印表機"

#: src/templates/printers.mas:75
msgid "There is no printer configured yet"
msgstr "這裡沒有印表機設置"

#: src/templates/driver.mas:12
msgid "Choose a driver for the printer"
msgstr "選擇印表機的驅動程式"

#: src/templates/parallel.mas:15
msgid "Local parallel printer configuration"
msgstr "本機 parallel 印表機設置"

#: src/templates/printer.mas:69
msgid "Job queue"
msgstr "列印佇列"

#: src/templates/printer.mas:78
msgid "Size(KB)"
msgstr "大小(KB)"

#: src/templates/printer.mas:79
msgid "Creation time"
msgstr "建立時間"

#: src/templates/printer.mas:80
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/templates/printer.mas:129
msgid "This printer has no pending job in queue at the moment"
msgstr "這個印表機現在沒有緊急的列印工作在佇列上"

#: src/templates/drvopts.mas:14 src/templates/printerback.mas:56
msgid "Driver options"
msgstr "驅動程式選項"

#: src/templates/models.mas:13
msgid "Choose a printer model"
msgstr "選擇一個印表機型號"

#: src/templates/ipp.mas:16
msgid "Configure IPP printer"
msgstr "設定 IPP 印表機"

#: src/templates/printerback.mas:47 src/templates/printerback.mas:48
msgid "Go"
msgstr "開始"

#: src/templates/printerback.mas:106
msgid "Samba shared printer configurationr"
msgstr "Samba 印表機分享設置"

#: src/templates/printerback.mas:176
msgid "Remote printer configuration"
msgstr "遠端印表機設置"

#~ msgid "printers"
#~ msgstr "印表機"

#~ msgid "Office"
#~ msgstr "辦公室"

#~ msgid "module status"
#~ msgstr "模組狀態"

#~ msgid "Network printer"
#~ msgstr "網路印表機"
